男朋友瀨屎，分唔分手好？

今年21歳 男朋友24歳
平時又唔番工 仲要衰到問我借錢
但係都唔緊要 因為始終係自己男朋友
但最接受唔到係去台灣旅行個陣 佢竟然瀨屎
仲要好自然同我講佢瀨咗屎
我幫佢買褲 又幫佢搵廁所
點知轉個頭發尻我脾氣
見我唔出聲個陣又問我 佢係咪好失禮我 係到自己發老脾 ⋯

瀨埋尿先分啦

陣屎味真係頂唔順

樓主玩到條仔個菊花鬆哂重好意思同人分手

9/10

我都想呢件事冇發生過

瀨屎竟然係分手原因

而唔係佢個格

唔分

你男朋友狗嚟?

我都唔知

佢個格都係原因之一 仲要成日冇啦啦發脾氣 #

好有興趣想知成件事嘅事發經過係點，樓主可唔可以講多d？？

有無瀨過佢屎眼

死gay佬

你肯定屌得佢屎忽多，鬆晒啦

有無男朋友瀨屎圖

做咩整鬆人

男男？

抵死啦 成日屌條仔屎眼

你諗多咗啦

佢瀨屎之後 條屎褲都係我幫佢掉

D屎好臭 狗也不屌

唔番工都有女朋友